導彈Jiwon算5算美女。。。

都算五代神顏..

導彈測試先係

牙導24..

咩名黎....

luda呢啲冇肉食喎

露多d肉..

死色狗...

米癲拉..

我非色..

Yuju靚d

放過露多啦....

Jiwon硬照屌打..

我5會放手..

算

第一次見你..

?

我朋友..

你分身...

who..

我本人..

呢兩個多啲like喎

我講先計..

假民主..

冇講過係民主..